====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce décalage entre discours et action est inquiétant : nous savons comment mieux faire , mais il nous est collectivement difficile de faire le pas en avant .
Tokens having emotion: [ inquiétant ]
Lemmas having emotion: [ inquiéter ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ inquiétant ]
Lemmas having emotion: [ inquiéter ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

